原來誠哥真係撐港獨，「容港治己」即係香港獨立，多謝誠哥資助買軍火

我要金AK